民賤聯同CCTVB已經開始洗白工程

今日發生既事:

東方頭板講賤聯成功爭取收回農地

CCTVB 助攻講民賤聯調查唔知邊個商場扶手細菌
係咁講民賤聯

應該仲會陸續有黎

區選近了，唔可以俾班仆街得呈

文宣組要開始做野啦

幫推

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

1

推

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Push!!垃圾民賤聯

2

黑鮑點洗都係黑

好明顯係

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

3
邊撚個民賤聯負皮

4

5

醫院個system 被hacked?! qeh 眼爆少女medical report ⋯⋯

medical report有機會被改，大家幫手推到HA回應啊

自從陸漢德入職(已離職)已經係咁啦，仲有個d小貓三四隻愛字頭集會要求炒戴耀廷就成日講。

10月尾，11月頭，
會唔會有民間之發保皇黨助選團？

自發

將民賤聯呢22年出爾反爾
否決利民生政策
賣港果堆野
全部爆晒FBIG

將佢d衰野貼哂上連儂牆